Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 56 截訂進入最後倒數

想出MARVEL野? 有無問過老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包
夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分未截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

PATROL TROOPER
PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多
根據9巴提供
1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金
(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)
再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

今日有冇野截 就黎變公廁個個都入得

又開錯post

DX12 FB咩價？

樹人set 同樹人 都好似無左

同樓價一樣 唔撚識跌

Set都無埋

Wait for me

set無人care

其實有人真係剩買樹人？

最想科截 唔想睇到遲d科變公廁個個都有隻 想高價番d有番d價值

利申自用唔會炒

想問上年兩隻the last Jedi 主角有冇display過實物？

係呀今日去拎蜘蛛俠經過睇一睇都無埋
係訂野好去訂 我覺得其實陳生應該有預左幾多量
一到量就cut而唔係睇時間
所以有愛唔好理跌唔跌狗衝左先

留個名繼續潛水

留名再深潛

唔明咩心態

我

收番隻奧創mk1唔錯

剩樹人有冇槍

唔記得 反正佢都係打機only

已上尾班車

你兩個都係咁潛水

呢度太多人 毒撚性格

無新訂開 唔開心

兩個偽毒

動漫節先岀返黎

邊兩隻

去

就去佢馬

好後悔好後悔無訂到homecoming deluxe spider man！真係好後悔

上la，呢隻應該少貨

可唔可以唔好推咁快？老人家追唔切post...

有無相 類似既

今日有marvel 野開
所以先咁快

lm

留個靚名
你地推post真係快
我潛水繼續j我既jyn算

心靈上支持你

好爽呀 可唔可以用time stone去下星期呀?

打暈自己

啱啱睇左未來 一千四百萬六百零五個可能性
下星期係開 chewbecca訂

要番工搵錢買ht

Im 唔會棄 訂左A3 CA唔想留隻A2係度 我要回血

我隻ds 可唔可以用time stone 黎到呢家比我撚下

你地推post 真係推得好快

好期待巴打個櫃放滿ht

d植髮joker好靚呀屌

灰巴都半脫 你明明有46 47脫乜鬼

灰巴淨係玩最貴既im ?

灰巴回心轉意放黑蜘蛛記得Call我驚一

Im點都唔脫 二手AOU 短暫企display box 保養良好 巴打會想咩價收

大家好 我係上個POST到見到依張圖 想問下依隻箱係淘寶定係皆旺會有得賣? 大約幾錢?
之前追POST你地都有講過下D200幾蚊的 唔知係未依隻

皆旺2樓 231賣波衫隔離 280最細有燈8個 有鏡面揀

有

謝謝

Lm潛水

lm 繼續潛水ot

大把人放

J撚死

LM 我都潛陣水 依排又睇得返多雕像果邊

有無星戰雕像毒下

我日日都留意有咩新作品，唔好考我
你要就有

有group準備出依隻

收工又爆post
Lm繼續追starwars

Darth revan
幾錢

隻雕像個pose會做依張圖咁

哇 好型

雖然無睇過star wars，但係見到依隻我都有興趣訂
真係幾型既

個盒有無實物圖

新入坑留名
追咗隻yondu 真係好正

我有興趣 bee大可唔可以靜靜雞話我知邊到訂 就黎比你毒到買雕 呢排都開始心郁

仲有人幫襯先好野

疾撚線 唔通要感激佢地咩炒到咁貴

大陸客同水魚

多謝炒家比貨我地

感激佢地有貨比班cheap精買 皇恩浩盪

巴打 就咁睇 好似yahoo 拍賣果d display 櫃⋯
佢旺角現時點有show 出黎
個款遠睇呃到人
近睇黑色部分你唔會開胃 d料好差

我睇開or訂開d雕像都係facebook secret group

Display櫃唔好貪平
寧願貴啲 保護好啲figure
到時冧左就好笑

Cls 歪理

佢地炒到離晒譜 唔係出面個d價

個ipad case已經脹起晒呃唔到人，要搵第二度收埋d單

不如你地tg我 太多人想我點選擇

佢地會覺得一樣 雖然我都唔多分到

想後追一隻$2200，但未諗到點過海關

過海關一隻有咩問題

Cold

搵過第一頁個表搵唔到，想問dr Strange 係咪千六？

Sor搵左樓上個價錢表，thanks

Cls

[member滴膠仲痴線 好似係滴幾層做layer 車線好似收件body入衫度再收線頭 內藏線頭[/member]

睇個物料
起碼3千差不多

不過係單邊
我睇料 我喜歡佢隻木比到我夠硬淨感
價錢平
好難得
三千果d fd有 不過真係幾大
D 料幾得 實心好多

Mk1最撚型

等WM4

慢慢睇清楚先買好，買完重要睇睇每一格幾高
一陣唔阿高好頭痕

想每格有45cm高，唔係點放Thanos

佢有得調節

家陣出果d 正路都有得較喇
我果時都諗過 一隻連地台都幾高
起碼預每格40 -50 cm

實心木其實會硬淨好多

幅圖都係ikea?
睇黎要去走番轉。。。

tg了，thanks

睇黎無份

諗落hot toys好似未出過哈利波特？

有D想後追隊長的set裝或黃金時代果個版本
想問下依2樣的原價大約係幾多呀 因為上面個LIST冇
因為其實主要都只想avengers 3的隊長有個圓盾玩下
所以定只收個圓盾好?

小弟新入坑，已經訂左5隻加追左一張單

但要起碼等成年，惟有上黎睇多D俾你地毒下

1/6版權唔係佢度

想問下巴打後追買左人地張單 會唔會上ht加名？

潛行隊長個身好虧

加，50$唔好慳

成3500～所以更加後悔

加左都係通知你幾時攞貨，阻唔到人地有心報失，所以作用不大

留交易對話紀錄就有用

有無人知個時d人中招係sb報警 最後點?

有無話之後點解決
除左報警之外
追單嗰個最後有無FIGURE玩

一定追唔返隻figure架wor

佢報失左 就要2個一齊上去拎貨啦

有無巴打除左淘寶邊到有呢隻要玻璃層板托賣？

想加多層，但買幾粒野運落黎好貴

如張單有後加名唔係一定要 憑單拎/兩個人一齊去？

但我都幾鐘意佢便服同潛行衫

買玩具櫃唔好做黑底
一來黑色好顯塵
二來figure好多都黑色造型
望落去會痴底

但係唔會拉第一個既咩

加名既作用只係通知多個人取貨，冇限要兩個一齊上

好難理解咩
姐係老公張單，加老婆個名，老婆都會收到通知代老公取，老公亦可自取，冇話加左名就要兩個人一齊取
咁加名有冇用？唔係冇既，起馬真係通知你取貨可以第一時間狗衝上去

唔洗兩人一齊，除非對方報失/張單真係唔見咗

師兄，加名係有作用架

問左HT幾次，加左名就唔可以單方面報失，一定要check兩個人的資料 (唔知佢到時點CHECK，可能CALL 你)先可以報失單

當然攞貨只係認單，但單已在新買家手，所以無問題

結論: 最好係加名，防報失

利申: 買左單，亦已加名

呢個咪正正係用處

加名就係如果原賣家報失，佢唔可以自己一個人拎你件貨

等唔切wm4.0
Wm1.0定3.0正d??
想徵一隻玩住等

我想入

3.0好撚正 我都想追

幾錢正常價？
就算動漫節真係出加埋派貨到手...起碼....
早買早享受了

我覺得兩隻差唔多,我想徵wm1.0

加電話既用途係
第一 SB到貨通知埋你
第二 係如果賣單條友想報失補拎單 就要有齊兩個號碼既主人先可以補拎 咁佢就補拎唔到

可惜我不能夠秒搶fb個d
只能隨緣

既然差唔多會徵隻平d

我琴日喺Y拍見到有人放二手齊件WM MK 3 $2500 冇撳到即買，之後隔一分鐘畀人秒咗

[member]我收埋anakin就會上去訂埋obi wan[
肯撚定/member]

只怕你等到obi截都未收到

宜家好訂啦 就截[/s]

其實有唔知用少年福伯個頭換落去新版果隻fit 唔fit呢

尼個價好難搵

4200都秒？

Not me 我放就唔會全新 至少無左隻groot

問題係二手成點，缺件就不了

用緊候活送既.....ht真係貼心
驚你地唔見

因為冇人答我 所以就想問多次
隊長2的SET裝同Golden Age Version原價大約幾錢呀?
感謝

上面有條link有得睇

golden age

另一個唔知咩名幫唔到你

其實google下好快會知，唔使下下等人答

我寧願買返first avenger 都唔買golden age

呢隻係咪類似動物節抽中先有既版本？

從來未見過人放

個網話得300套，配件又垃圾，唔見都好正常

Yes

FB有一隻

會信？

仲親自打比我fd講多謝乜咁破費呀
你話信唔信

大家好

隻植髮John wick我搵到咩人植
就係植10萬蚊custom joker個個kaki

講真Luke可動太一般 同埋個身做得腫

想問d放訂單咩首日次日其實有咩分別？
如果無分別佢地突登標黎做咩

可動真係好低

越早訂既單越早可以拎貨

取貨日期

有無玩過第一代gg既巴打可以話我知呢個係咪肩位前後轉既極限？
幾乎無得向後轉，說明書無講唔敢亂郁

後追homecoming gg 有冇巴打有單or放 fb炒到癲

痴孖jer

上fb排下 有個$3000全新

拎eleven個頭去淘寶搵人植好過啦/自己植

下個月去曼谷落mega plaza睇下有冇正野執下先

我張ds單首日首一小時黎

Thz so much

巴打可能企係我附近

我嗰人唔敢上連登

我放工果時已經截左， 只可以去排第2日

我嗰日出去訂黑豹金錢豹
上到去見排到19樓先知原來有ds訂

唔再追後追

請問而家mk47炒到咩價位

想入一隻

全新好似6000

5000入場費

如果全新5000都可以考慮

後悔當初冇訂埋

到時你地仲會唔會追marvel hottoys呢

46都係岩岩夠....
47個個唔睇好太少人訂, 冇得後悔

47仲好快截好快派

後追慘過食屎

終於收咗

恭喜巴打 又有得開箱

等睇開箱

special版 我收左隻普通咋下星期先有得玩 搵唔到special 巴打入幾錢

到時.
我地攬住呢擺AV 1,2,3,4
系列夠過世啦

上面圖果D...交比D仔仔孫孫去諗
如果HT仲未執

20年後估下HB1.0值幾錢

咁搞Marvel 會唔會過唔到15年 好似上一個十年就哈利波特，再上幾個十年就星戰

呢隻果年咁岩比我抽中有得入場訂

見到你依張圖唔蒲個頭都唔得

我d同學仔全部都有甲出機喇 係得我地屋企無錢買甲咋 仲攬住隻公仔過世 老豆你真係好垃圾啊

SOR 我都試過GOOGLE 但可能關鍵字錯左 所以一直搵唔到 感謝
同埋想講 上面個原價LIST冇

除左個body 同個表錯情樣之外
我覺得其他方面都好過anakin

呢兩隻sw都好多配件玩
好正 真心必入

買avengers 1 ca有2盾

買2.0咪有2個盾

請問civil war captain 大概幾錢
想追番隻玩下

呢隻炒到好貴

$3500收唔收到

收到 但唔值

成個cw系列都貴晒，頭先睇到ws都3000尾

新會員打招呼，我差美2隻冬兵就齊哂美隊同冬兵，之前炒到2xxx, 想問宜家徵要幾多

2000頭左右

上面隻47都無曬d膠紙

訂唔訂1/4 mark3好
睇睇吓又幾靚

截左會仲靚

訂左先，唔啱都一定有人收

咁樣都5500

都好，順便訂埋金豹

雙豹仲開緊 就黎變公廁豹 隻黑豹2018Q4-2019Q1到貨但而家都唔截

今日截乜

db巴幫我下定決心

訂 我出左糧都會訂

對1/4冇咩興趣，大隻太難扭
佢肯復刻隻有腰版嘅mk3先狗沖

mark3本身有合金，好難又出

好提議

我都想買個盾

push

Gg ps4pro真係冇消息

可能過2個月就靚價

今朝條gameplay望落幾好玩

我有睇啊
但係我部機呢？

Arkham spiderman
希望故事寫得好啲

如果全新勇度豪華版賣2800算唔算正常？

呢種玩法罐頭式用左好多年

其實最好玩就係係個城到飛黎飛去

我等緊部spiderman ps4機出

全新應該賣緊2700-2800,試下講唔講到價lor

以前ps2好似有隻又有得飛黎飛去 細個好中意玩

spiderman n friends?

都係屌住買黎玩架啦

好似係呢隻

訂左金豹，mark3個實物太大冇訂到

早幾日訂咗雙豹，金豹最有可能放出去
始終兩隻都差唔多款
不過睇埋頭雕再決定

出先算

呢排fb同拍無野好執

我D group都set番静音
等出貨算

我都訂左雙豹 不過金豹係因為睇得太多其他師兄講 金豹陪黑豹
所以落訂時順口講訂埋 希望頭雕靚

有時係個下先比你搵到咁平 唔去就無架啦

講到好似唔洗錢咁

同後追d錢比，訂嗰d的確唔係錢

順手比多500$

順手幫我比埋訂

到番貨個陣唔慌唔順手

好多q2-q3番 一野嘔4千蚊出黎

到時放單咪得lol

睇下loki大貨點，如果仲係肥面我都會果斷放

loki最型係著西裝果陣

要擺佢訓係地比thanos殺左個幕 搵隻thanos捉住佢條頸 跟住thor遮住個咀跪係後面

宜家截左訂 後追單隻隻最少都貴幾舊起步
我宜家見到有猶疑既都訂左先
到時最多蝕一百幾十放番出去
好過之後叫春

放單好少會蝕

HT的野只有訂/完全冇興趣

Loki 買黎係怕佢係最後一隻
我都渣住黑豹金豹，如果下年出現土地問題應該最先放佢地出去

後追單的話仲要成日MON住同人鬥快搶
好痛苦

呢句由一開訂個陣已經講緊啦
係有啲人死都唔聽 係都要去諗姐

黑豹有愛+紫光靚應該唔會郁佢

金豹係第一個郁 loki就睇下到時咩價囉

之後ca thor ds就點都唔會郁

最近先有

你撚人好過人撚你
就因為成日見到類似的野 所以都好順手咁訂埋

Av3係搞紅左d炒家

又唔算⋯
佢最多咪一下吸多左班新血
但新血會唔會持續支持佢地產品 定還是真係虛火 忽然間純粹一個小熱情 一過左就放鬼哂手上d 單

係im搞紅左hottoys

邊間廠im出得好過hottoys?
marvel靠im起家，ht都係

HT ironman真係好靚

又唔算完全係靠哂佢既 始終hot toys頭雕靚 只不過岩岩好食埋im條水

On9 緊係im啦 無im撚有咁多人識咩
新手就咪撚9up啦

又唔洗咁激動

一開始ht班底其實麻麻
隻mark3同頭雕都似大陸野，但冇其他廠出，佢地創左先河，跟住4，5，6都唔差，頭雕又改善左，最後先演變到依加d diecast im

又撩交哎 巴打唔好理佢
雖然佢識d野

Plz don’t

當年mk3 +頭雕好正架，人樣好真又多機關，當時已經領先全世界所有figure廠，你用現今眼光睇緊係似大陸野啦

睇睇下dx12 好正，想入隻同im對打！

三個禮拜冇出白粉啦

幾時先m記白粉呀 solo唔啱食呀

跟住同自組tony 鬥有錢！ 買一箱玩具錢放地下

有啲興趣

想收張可取單MMS426 GG俠, 想問下收可取單有冇咩嘢要留意? 唔該先

係

直接去20樓交收
一收即拎貨

明解哂! 唔該巴打

Thanks! 睇睇先

多謝巴打幫收紅蜘蛛
希望你快啲有位放hottoys

再推一推

呢到有個巴打都有份問佢賣唔賣架

真係好多乞衣，比著我即刻調頭走，誠意食屎啦，晒時間

一開波傾好都無所謂
最撚仆街就係出到黎先講價，正人渣

100都議，仲要話有誠意果d

有誠意就俾多100

睇facebook班人 無訂隻rey又一堆廢話
真係見親都覺得班人好煩
出mark5又係到屌 最肉酸Ironman
出47又屌 7肉酸
轉個頭市價3000又走去2500講到明cheap徵求成全
真係有無真係多討論既group介紹

真係唔該晒

炒家唱淡>少人訂>截訂>D人後追>比$炒家

唔敢講點質低個價再自己收黎炒

mk5都肉酸？
個人覺得最肉酸係42，隻金好難頂

42實物隻金同官圖差好遠 黃咗好多

最大問題係班友出親咩女都係到 who are u 見到就覺得好煩 以為好好笑

42 1/6真係唔多掂，1/4隻金靚好多

想後追隻ww黎j
利申：新手入坑唔好屌

有愛就追la

二手記得check 下個頭雕會唔會有不知名既白色漬

Ww真係好淫

見到頭髮有啲不明液體

luis巴唔好嚇新手la
btw記得用uv燈照吓

其實黑豹枝係咁用

枝燈

d價講好傾好先約出黎，見倒面仲要壓價好能肉酸

見到有漬唔好驚，你用自家塗改液cover 番

幫佢加多d漬

有誠意就唔會講價

呢d 真係正仆街

久唔久再換下造型再上白色

邊隻ca？

交收二手/check 件WW 都要帶UV 燈

sw for sure

細個有睇gg第一代 想有閒錢個陣追一套
sw都好那正

有錢一定有

明珠台黎緊又播

可能gg送比親戚

仆街張後追list又多左幾隻

又多左D乜

奧創mk1 gg紅黑加harry

真係鍾意先追啦

隻ultron陪45係同一個箱

你要幾多個箱先夠

講呢d 到時就有位

1300唔會收到

有冇巴打知邊到有衫買比樹仔着

你咪有件lor

炒到咁高啦咩

1500啦 人地放1800你可以

依家追翻隻內戰隊長同mark 46要幾錢？

見之前fb有唔同t-shirts 仔

個個都好識揀， 追親都係貴野

炒到5000up 上年仲係2200左右

得我拎返啲垃圾野收 最貴都係隻貓女同dv

好彩係升值前入哂櫃

追返D POST依排真係個個都後追

個個買就貴
而家全部現價都貴

我冇 死守最後防線

冇la, 冇晒錢後追

貴先顯得隻野價值高

無睇一排點解 falcon 都炒得？之前仲低過訂價都有 真係有咁多人後追咩？

好彩呢隻完全無愛 幾錢都唔關我事

好瘋狂，炒風大盛

其想我果D價值低D無所謂

係 我都係潛返水對住d雕像打飛機

唔靚點會貴

就黎守唔住 下半年得兩隻野派
手好痕

我都係等派貨，應該最快年尾至出年先第一隻

巴打 我陪你

岩 唔再後追

繼續後追

點解仲未有rey單放

唔記得mk50幾錢訂，1300定1000？

1000

忍住丫 一出左手就無限後追，咩都想買
你睇威巴

y拍咪有

差唔多千一 等下睇下有無平d先 800~900應該出手

真係收？

好驚佢唔出iw 鍋物先
後追唔起，2.0又太瘦

你破左戒？

Mk 50 重有冇得訂？

2.0 / 1.0 膠版都平

岩岩講起就黎

睇中左好耐啦呢隻 張單平番d先追 炒得多就算 無緣

你有港元咪可以再續緣分

無啦 緣分唔可以夾硬黎

全新啊屌

1.0同3.0要3,4千

徵rey單

二手當全新咁仆街

屌柒佢la, 2手扮全新
重要壓價

下隻Target 係咩？

支持開名放頭post，警剔其他巴打

想問佢點扮全新 唔係有圓貼封盒？

好可愛

俾個名黎 我幫你祝佢全家俾狗屌

HT po Rey 既相

HOW MUCH?

叫佢咪開隻starlord
交換番

佢實開左la....

上去FB唱鳩佢啦，呢D仆街陷家產唔好忍佢，又壓價又二手扮全新正一乞衣仔

留名等拎rey

樹人比番佢，再叫佢補錢當幫你買隻starlord
拎筆錢再徵樹人

上面講2手 itonspider巴隻紅gg覺得點

好想要呀 d單已經升到1200

近排好多人入HQ

下星期到我貼

真係乜鳩都炒

之前1000果陣做乜唔收

追47呀嘛

新POST

肩位可以向後轉，睇黎係我隻黑gg問題
btw其實其他地方都有黃

而家有d想追行山luke，好型

你睇下右腳 佢右腳 賣家話小心雙腳通病可能用stand好d

啲髮好易甩